「五毛應聘」超級諷刺！記得CSL

新唐人D反共短劇好高汁，幽默地拮到D五毛咁正
快D Comment Share Like 條片出去
WeConnect反共國語人士
製造中共內憂外患的矛盾

推

請大家幫手推啊

P牌推唔郁

N年前已經有套「五毛過年」好經典